想係日本amazon訂隻公仔

之前去過東京搵都搵唔到，點之係amazon見到點之送唔到去香港比個朋友 但係佢只限日本境內送貨，可以點做

集運

轉運

你email個賣家 比d誠意 問多幾次
個賣家可能會心軟賣比你
之前個賣家都係唔肯賣比我 話靜係寄國內
然後我同佢真係好想要 已經無其他辦法可以買到

利申: 我早排先只係日本amazon買到隻公仔 真係想要勁耐

咩公仔?有冇樣睇下

找人代購，信和地庫有，但你自己揾下，費事比人話打手

有套動漫叫月歌 果隻公仔係入面啲兔仔

巴打私下講比我知得唔得

代運咪得

轉運 我用開呢間

睇你幾急 如果急要 用佢最貴個個 運到佢個倉之後三日送到上門
不過好貴 我之前買一堆野 運費都差唔多一千
因為我買雜誌好重

買咩雜誌
正路直接寄到

咪買Cancam囉

直接寄到喎

我唔係買最新個期
我買之前個D 所以只係寄去日本本地

哦

公仔唔急要應該buy and shit平過tenso
郵局最快都三日
bns自取一星期到

唔該哂各位巴絲打